[非gay]一人一個俾其他男仔搞到扯起嘅事

試過同個男仔喺籃球場打波 ，佢擋我嗰時無端端cool住我，變到環抱咁嘅樣 ，佢手指又係咁high中我乳頭，條撚又係咁high到我後面 ，俾佢搞到我要即時坐低，因為扯到恆一恆

有無非gay巴有經歷分享下

利申：非gay, 最後入更衣室諗住佢打左出黎，射左好多

留名

唔會試過咩

推

咁你係咪gay

唔是我黎

膊頭哥哥

屌你老母 我認得你個死基佬

認錯人啦

推到有故睇

我無故仔

俾你咁稱呼 我已經扯起。。。。。

最多挨住嗰時幫你打出黎當回報囉 (雖然我獲益多過你 )

又係你個死gay佬

有變態佬呀

挨啦～～最多唔做變態佬一日

有無故jai分享

咩又喎。。我地都未見過

我怕膊頭唔啱你位

打波整傷腳
之後個隊友孭我落山
之後俾佢背脊磨硬左

腐女lm

死基佬屌你老母

我想感受下第二個人嘅體溫啫

lmlm

磨牙 你幾高你隊友幾高？靚唔靚仔
講多啲啦 最後扯左幾耐

母責子還，我除定褲幫我老母還責啦。。不過輕力啲

好撚基呀
是咁的
我中學果陣同同學游水
咁同一格沖涼啦
佢問我咩叫打飛機

跟住佢無啦啦渣我下面渣到硬晒
咁我自然都渣到佢硬晒
我係佢面前除泳褲chok幾野話打飛機係咁

可惜我太細個加無膽
果陣時冇幫佢打出黎
想當年好似中一定中三

仲有無聯絡呀
好基友呀
睇到我都有啲扯扯地
佢長唔長呀，身材掂唔掂

好正

冇俾佢搞到扯 我自己扯咗
中學去上海考察，咁我本身好易扯旗，而且夜晚會唔着衫訓。有一晚我同同房一齊訓（泊埋咗張床）一齊kum被啦。咁佢又鐘意攬住d野訓咁自然就攬住我，果陣扯咗，廢是俾佢知就用手㩒住，俾佢發現咗。跟住佢就申隻手入我到嘗試擺平我條野。
之後到第二晚我決定叫佢幫我打飛機，佢又肯喎。chok chok下叫埋佢除衫俾我好似攬女咁，又叫佢幫我含但佢唔肯，跟住我射完就訓覺lu
依家久唔久就會諗返起 同後悔點解我果陣點解唔去盡d 除埋佢條褲玩下 反正都咁基

利申 懷疑自己係雙性戀

巴打
我可唔可以識你

我好肥 條撚好短喎

有人玩你
點會差得去邊

巴打，幫你打嗰條友姓乜 透露下

求介紹 可以一齊玩

唔啦 仲同佢好fd

果陣冇人知先咁玩姐

真心，巴打依家幾歲，另外嗰位幾歲？

我幫你都可以無人知既
睇你想唔想

兩個都未夠二十 勿屌

你成日捕住我
唔想話你聽

我怕羞丫

有次同個靚仔係gym到成日對望

真係扯左

利申 直男

咁佢一定好靚仔啦

嫩呀

鬼有

怕羞最好玩
唔好等啦
求聯絡

係呀

因為佢係一個無咩人講既歌手

嘩
有冇tips
佢有冇扯

佢成日都去果間gym

次次都無人理佢好慘

唔知呀佢係短褲加leggings

搞到我好想去理下佢

唔好啦 唔敢丫

邊個歌手啊

你去左邊啊

巴打你好癲丫 真係有緣既自然會一聚

同過朋友互含 大家都有女
去左佢度訓，傾閒野講下自己條女幾淫，講講下大家都扯左就提議試下。。
利申：少少基但唔鍾意佢

點會癲
大家都有需求姐
咁點相認姐

屌你 睇到扯撚左
求聯絡

我含過一次完全唔鍾意
比人含就ok
含撚真係不了

早啲訓喇柒頭

我可以幫你含求聯絡 認真mode

樣都未見過就想幫我含 係咪認真架

快點聯絡我吧 當然認真
不過都要睇feel既

腐女留名

我地可以點聯絡
認真mode

點解你咁鍾意含？我完全唔了解

我地私下聯絡你再了解得唔得
你唔想有人幫你含咩

巴打去左邊

你含得勁唔勁先

勁過拓也哥
包你舒服到大叫kimochi

我地用skype 聯絡好唔好

我係認真mode
唔知你係咪

由於係gay
所以基本上俾其他男仔搞到扯起嘅事都唔係非gay

你幻想下幫我含算啦
我唔想比陌生男仔含
果個朋友好熟先敢咁做

點解喎
我地可以傾下計熟下先
比人幫你姐你合埋眼爽皮喎

分享下

尋晚同bf扑野

可以照分享

食屎

認真問，你有無買假鳩含？

認真含過好多人
個個讚好
你好快d比skype我

其實你驚乜野
到時唔岩feel唔舒服可以即停
勉強無幸福

幫我含埋得唔得

係認真就留聯絡方法
唔好得把口
我得把口就得

人呢

屌
全部都得把口

點解咁有假膠feel

你講佢地?

你又想搵人含，又唔擺自己既低聯絡方法

我睇左啲乜撚野

點知佢地係咪認真

我都覺

hi

好淫囉 你地
係度搵撚含

你又join囉

block 左我

why

GAY TEST...

無得挨膊頭

我幫唔到你

入黎油塘唔得？你入黎青衣啦

can I help you

你咁樣人地都唔信你認真啦

睇e個post扯左

你鍾意點諗就點諗阻唔到你
不過講你聽
呢幾個都係扮bi/直
實際係gay

小圈子

小西灣

睇到有啲爽皮

我都想試，
非gay

照去 挨足一個鐘

好正常啫
我都同過「直仔」玩
雙性戀都有好多種既

仲有冇同佢玩友誼波呀？

有冇故事聽下

變左含撚lost

呢到好多痴線佬
有靚仔巴打想搵人含撚可以叫我

喂呢個post正

忍唔住要借fd ac回

最多接觸莫過於ocamp 當年做OC同個靚仔大隻partner幫手hold水game 見到佢個body已經扯晒 之後佢斷斷續續同我好親近 大把水拎都要飲我果枝 又要等埋我去沖涼咁 玩到夜我就訓先 過一陣佢又話周圍無位要一齊訓 最後就攬住我大家扯住磨住我過左晚

重點 佢條女係莊員周圍走唔見人 佢義務黎幫手 好刺激呀

完ocamp之後既事就唔講啦 shy呀

Me 2
歡迎口爆我

快啲講埋落去

More

靚仔

點解仲可以好frd

屌你快撚d講啦

屌你仲未死咩 愛滋佬

個post做乜撚

未死 你快啲過黎屌死我啦

俾之前一個同學上上下堂摸下面

中四五果陣，有個frd搵我幫佢溝女
點知有次傾傾下就講起打飛機
然後就話互相試下幫大家
結果就互幫大家打左...
之後一年大家表面朋友
實際上一單獨相處除左瘋狂打機，就會係打飛機+佢含我
後尾斷斷續續一年後佢去左外國讀書
而家大家都有女，無乜聯絡
諗反都覺得痴線

其實有咩咁gay
男仔fd 講開邊套正既av 俾埋封面圖黎睇就搞到我扯左

我由出世開始就身子較弱，好容易病
去到青春期，我想改變自己身體狀況
所以去左拳館 一心想強心健體
由於我初黎報到，就派左個大隻師兄take care我
學到咁上下，間唔中同佢對打，一路都好地地，好似細佬同呀哥打交，咁好玩，咁青春，汗水交換。。
直到有日佢心情唔好。。同我對打。。呢次係佢第一次用全力打9我。。雖然好痛，但係佢認真既樣令到我扯左。。(非gay，小三就同女仔拍過拖)
之後佢出完氣同我講sorry。。我話師兄。。其實以後唔開心可以同我講。。我願意比你用黎'出氣'

之後仲。。。。想知再講

說吧！

幫你含ok?